政治娛樂係次次次次線，真正主線係人權法啊！！！！！！

我明白首歌好團結到大家，但呢兩日有啲野見到我必須要講下。

我唔知大家有冇留意，呢幾日少咗好多人去TWITTER叫國會議員過人權法。但啱啱見到個POST我就真係好擔心。

【緊急】原來香港民主及人權法案真係有機會過唔到

裏面主要講有兩大暗湧：

第一係條法案先喺參議院討論。參議院有senate hold條款，只要有一個參議員提出hold，就可以無限期停止討論直至果條友撤回。

第二係淨係立條重申支持香港爭取民主只有強硬立場但冇制裁條款的法案，取替《香港人權民主法》。

大家要繼續係唔同國會議員留言：

呢到集合曬所有議員TWITTER：

行動指引：

=====【目標】=====
－向美國參眾兩院請願，加速通過《香港人權及民主法案》2019，令美國可向中共及香港施壓，監督香港確立雙普選，達到自治。
－對象：參眾兩院議員

=====【主要訊息】=====
1.) 香港人支持法案通過。(PLEASE PASS Hong Kong Human Right and Democracy Act)
2.) 香港人要求雙普選。(We want dual sufferage to select our legislators(senator) and Chief Executive of HK)
3.) 如無法達至民主化，港人明白和已準備接受全面制裁。
(Please impose sanction on HK if necessary for Democracy)
3.) 中共港共破壞香港自治，而且向市民施暴，情況危急。
(The CCP is destroying HK autonomy and violating HK people with violence.
4.) 香港人乃反共先鋒，值得世界支持。
(HK is willing to be a bridgehead, as to counter against the CCP.

=====【注意事項】=====
1.) 此法案乃兩黨合作(bipartisan)進行，切切避免將兩黨之爭拉入香港議題，不要和特朗普總統，共和黨或民主黨割席。
2.) 如見到有人罵Trump或有人罵民主黨，不要捲入罵戰，繼續跟他們說【主要訊息】就行。
3.) 記住你的目標是參眾兩院，這次是兩黨都想搶功勞。群眾罵Trump，會令民主黨更高興地推法案，反之亦然，毋須介懷。
4.) 落HASHTAG。

我明白大家唱歌唱得好開心，係危難時刻都好需要安慰。 不過一日人權法未過都唔好掉而輕心。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

正經野無人理

推

用力推
一齊做